[突發] 金鐘A出口要關。

,